周杰倫咁多條女邊個最正

侯佩岑
蔡依林
其他不值一提

茂木夏樹

屌 雞黎既

侯主播
氣質學識談吐外貌有齊

曾愷玹

昆凌

大陸雞黎有咩咁正？

而我已經分不清 妳是友情 還是錯過的愛情

錯既時間遇上對的人

鼻太扁

但無波

三萬蚊 過夜

昆凌
台灣出世
老豆澳洲人 老母台韓混血
細個台灣+澳洲讀書 而家美國仲讀緊
台灣出道 英文native水平

你話人大陸雞 係咪你個腦有問題

hello moto

唔理大唔大陸都比唔過侯佩岑啦

唔差得太遠 仲要昆凌後生咁多

真 份人應該都幾好 結婚後都好低調

係全部都冇波

在屋頂唱著你的歌

侯主播自己依家都一身蟻啦

連登仔視界：個名二個字+非香港公廁名=大陸喱

咁都扁

姓昆緊係支那人啦仲要兩個字
笑能死

Hello 無圖

你句指緊邊個

咩事佢

給我一首歌的時間+後退 mv

連登仔咩水平大家心照啦

有咩問題

個女有病醫極唔好
又比人爆料話佢勾撘做第三者之類

真係我以為只有好少好少人唔中大波，但發覺身邊原來有唔少frd都中意板

得兩條女咁你topic就唔好寫咁多條女啦

Jolin

咁都係杰撚啫
仲撐

同意

昆凌職中畢業好似？候係南加州大學

昆凌啦
其他都係老雞 係男人都識揀啦

侯係正但成個feel好假

今日白色

昆凌之前好似係黑社會美眉嚟

昆凌最正啦，又後生又混血

周杰倫好似因為佢作左幾首歌
曾經最愛既女人

靚到仆街

Jolin G奶

想笑死人咩
主播都好似同佢差唔多

吹到最大係佢比盡b cup

成個POST都係純文字討論

g奶？唔該睇吓佢剛剛出道個d相，完全平胸

樣勁淫

Hebe

周董無學歷又唔識英文，自卑

你老母就大陸雞

一齊拍退後 MV 果陣既Hebe 應該屌打哂咁多個

邊會，候好欣賞佢。

女方欣賞
但男方會無學歷、英文屎，係會自卑

候果時好多男明星鐘意話佢係最理想女朋友類型。

候佩岑靚係靚過蔡依林
但係我覺得蔡依林同佢襯啲
昆凌就真係一啲都唔襯

不能說的咪咪細個成日丁

佢識條春咩

講樣 曾愷玹for sure

講撚到你食得到今

純文字討論？

唔見左咁

真個feel勁九唔搭八

咁又娶昆凌？ 人哋英文都唔係屎

生完仔大左

FHM透點轟動一時

路小雨

女方學歷、英文咁多
佢搵得多過周董

侯佩岑讀南加大學，勁㗎

最緊要係後生 幫佢生咗兩件之後都仲係少女

真係結咗婚咁多年生咗兩個都仲係27歲 仲係好少女

佢阿媽係小三呢單好耐啦⋯⋯都唔關佢事
不過佢細仔有病就慘D

唔知而家其他美眉點

假奶假樣

鬼鬼係台灣算紅（係捷運見到佢ads） ，娃頭都紅，其他就唔知了

我有meimei ig 而家變到網紅樣

昆凌 黑澀個陣

太大波好樣衰wor

嫁雞隨雞嘛

分享是美德

候

曾愷玹 但佢嗰期揀咗江語晨

桂綸鎂的確係最夾，不過兩個人擺明當frd
仲要見過哂雙方家長都冇事發生就知道大家冇感覺

仲係少女但係個西闊過西隧

隱性gay
同最鍾意埋單一樣
呃人首先要呃自己
對住ipad局住得腳睇下

蔡依林假波已經係死罪啦

00後?

最美的愛情
回憶裡待續

女人先會咁講

英文native 水平 你有冇聽過佢
講英文㗎

一定係侯

A cup比盡

依家個樣

YOUTUBE 有外國佬評過佢英文好好wo

支杰倫

周董分手咁耐仲KEEP住作歌比侯

侯對射呢眼成日唔知望邊咁

Rejoice 個廣告

鏡頭情侶咋喎

算啦
記撚錯咗方媛啫

算啦 毒撚係女都話係雞架啦
因為佢地一條都食唔到

其實依家都唔輕周杰倫
識佢d女果d(其實d女都係)個個三張幾四張咁
有咩好討論

本名武誼蓁其實仲型

最正係江語晨
不過為食洋腸食到癲咗

我買左件好性感既泳衣呀

侯for sure
我不配
最長的電影
淘汰

啊叔我由04年睇住佢地開始，睇到佢地分手 真係好感觸

樣既話靚過喎 混血咁屈
但佢似係無咩內涵

More
淨係聽過我不配係作俾佢

其實呢個係謬誤嚟 人地選美係鬥靚 我就純粹係節目既觀眾評論一個人靚唔靚話佢鼻太大有咩問題？點解我都要係靚仔？唔見啲評判有上面班女咁靚？

不能說的秘密
最長的電影
說了再見
算什麼男人

好似仲有 有冇人補充

我鐘意候果d知性美多d。
昆凌唔知係咪參加過黑x會，感覺有d mk 以前塊臉明明係骨架大果d，而家勁尖

彩虹，說好的幸福。有集綜藝有條友扮周杰倫，去到最後播說好的幸福，候即刻dup低頭， 眼泛淚光咁

好浪漫又好遺憾
好似分左手仲默默愛佢咁多年
寫好多歌呼應侯
昆凌比我感覺同佢有d格格不入

周杰倫旗下有個團浪花兄弟
上侯主播節目有話 說好的佩岑呢

我不配好似係講佢

仲有最長的電影

其實大家係咪覺得首歌只要講一齊唔到就係作俾侯
因為慘情歌通常都係咁嫁啦
唔覺得佢真係咁放唔低

弱智咪撚上連登啦

有d端倪先會覺得係寫比佢

周姐輪如果唔係出到名嘅話呢一世想取個老婆都難
又矮又唔靚仔

又唔好講到咁
最多咪話娶唔到明星
呢個世界咁多樣衰既人都結到婚

有追開周侯會知有幾首肯定係作比侯
我不配同最長的電影就好明顯係
淘汰都肯定係 周杰倫係特登寫比陳奕迅唱
詳細可以上網search下代官山事件

好甜

連登仔繼周杰倫人生好失敗後又一偉論

變左田蕊妮

你娶到靚女老婆啦咩？
講到自己唔係連登仔咁

佢以前青澀又有才華好吸引

係咪架

啲奶假架

話佢大波真係得淡笑

識揀嘅，一定唔會揀周杰倫條女，而係揀周杰倫個女

大陸仔比人話得多 癲撚左 唔好怪佢啦

咪係 憑咩 柯篤尿 照照鏡先
今時今日班毒撚溝到件 苑瓊丹 西瓜刨咁 有女都還神啦

周都174-5 蕭先矮 170 都好似無

答案就係：全部都係雞，因為連登上面嘅毒撚都食唔到

蔡依林其實好樣衰，昆凌好好多，起碼後生，身家清白

侯佩岑呢類女又靚又高學歷的，最後一定係嫁俾連勝文之類的官富二代，其實係周杰倫不入流。周杰倫盡係同蔡依林一齊，好似許志安同鄭秀文咁。

徐若瑄

你攞周杰倫同許志安比

果陣侯佩岑訂婚佢酸到
無啦啦爆響口 佢爆料之前冇人知侯訂婚 搞到人地要喊住道歉

你講嗰啲官富二代呢個世界其實有好多個，但好似周杰倫咁對成個華語樂壇起到革命性作用，將來會注入華語樂壇史既巨星係唔會出現第二個
郎才女貌，睇得出佢同侯主播曾經都係互相深愛大家，分開只係逼不得已，同埋我諗冇人會覺得周襯唔起侯

hebe係les嫁

首你好嗎都係寫比侯佩岑

覺得佢扮情聖

其實為何迫不得已？真係無跟開

我不配個mv基本上就係講緊佢同侯
都係因為狗仔瘋狂跟蹤騷擾佢地，周仲寫咗首四面楚歌屌鳩啲狗仔，有興趣可以聽下

呢個係窮人同有錢人既心理分別
係窮人先鍾意大波, 有錢佬另一半多數唔算大波

這感覺 已經不對 我努力在挽回

小周周繼承曬佢父母優良基因，3歲已經去到阿媽條腰咁高，等睇15年後音樂女神煉成之日

睇康熙來了侯佩岑戈集
康永問侯 結婚戈陣前男友有無傳短訊祝福
其實答有無應該唔難答
但侯同小s都一臉尷尬
斷估應該係戈段期間姐倫酸到爆
可能又覺得唔抵得人結婚 又放左話比傳媒聽搞到侯難做
小s係侯朋友 都話侯戈陣走得是時候 沒甚麼好留戀咁

蕭敬騰就算唔係明星都一定唔會無女 佢性格係男朋友or老公人選。其實樣既話係好過周，不過輸矮 唔係成個金宇彬咁

候好慘，成日要係螢幕忍喊 又唔可以真係喊出黎 喊又要笑笑口咁 要保持專業咁。之前宣布一齊時，又係喊住講，又要保持笑容 好似咩都要同人交代 好慘。

我覺得佢地幾襯，男既唔一定好有錢，有才華重要其實佢都好有錢la 唔係官二代咁解。岩岩識時，侯成日讚周，話自己好欣賞佢古典風，唱k成日會唱佢d歌。周杰倫即刻問係咪同男仔唱 候之後話佢好多誹聞女友，周就話同佢一個個咁解釋 2個成日互相試探

佢食過好多女 不過候係唔可以再得到，應該係候飛佢la，唔係唔會咁。

傳媒加公眾壓力，加上2個果時係起飛期，jay d fans 都一面倒反對。公開時男方對狗仔隊既行為，令公眾印象好差，可能因為咁d fans唔係幾鐘意。但佢2個一路都唔想公開，變左咩都要同人代替咁，做咩都俾人跟俾人亂寫，似係好大壓力。 好似拍拖睇戲都唔可以一齊坐，咩都偷偷摸摸，侯之後講番佢2個無諗過拍拖會搞到咁，果時好天真諗住一齊就齊咁好似普通人咁。 周有講過如果要回到一個時間，會想去番代官山俾狗仔隊影果日。

好似話一齊果陣 成日比狗仔跟，搞到姐撚成日食食下飯，行街果陣都要走左去 。 主播先頂唔順